咁嘅情況你地會點做-3-

小妹做腸粉魚蛋檔
成日比嘢食同找錢比啲毒撚
都好想即刻消毒雙手
但奈何生意好到停唔到手
有無人明白我嘅心情

戴手套

吓我就係想摸你隻手先幫襯
唔通貪你啲嘢好食呀？

/3\

成本貴

成本更貴

我都明白嘅

dai ma係邊擺檔

廟街 龍津

-3-

樓主係同性戀？